港姐疑爆粗單嘢，點解唔煲大佢

重唔係投訴師發揮嘅好時候？
利申：已向通訊局就有關節目上的不當內容作出投訴

爆粗咪爆粗 咁小事 屌你老母

核彈

tvb打手一隻